# Конференция Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем 2014 #

[ittmm-2014](http://conf.sci.pfu.edu.ru/index.php/ittmm/ittmm2014)
  
## Каталоги ##

### pdf ###
Итоговые pdf-файлы

### scripts ###
Скрипты для подготовки материалов и вёрстки

### Документы ###
Документы по конференции

### Материалы ###
Материалы конференции

### Плакат ###
Информационный плакат

### Программа ###
Программа конференции


